勇武+和理非加油

遍地開花

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

個辛動可以喺幾個月內得到國際關注，
係大家夠團結

繼續堅持落去呀，
不分化，不割蓆，不篤灰

場運動可以喺幾個月內得到國際關注，
係大家夠團結

繼續堅持落去呀，
不分化，不割蓆，不篤灰

唔好理外面講咩（好多風向狗）
大家be water記住就得啦